# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
#
# Translators:
# Translators:
# Ford Guo <agile.guo@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Mayan EDMS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-27 15:58-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2015-01-11 22:11+0000\n"
"Last-Translator: Roberto Rosario\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/mayan-"
"edms/language/zh_CN/)\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: __init__.py:38 __init__.py:49
msgid "Label"
msgstr ""

#: __init__.py:42
msgid "Items"
msgstr ""

#: __init__.py:53
msgid "Value"
msgstr ""

#: links.py:7 models.py:178
msgid "Installation details"
msgstr ""

#: links.py:8 views.py:21
msgid "Installation property namespaces"
msgstr ""

#: links.py:9
msgid "Details"
msgstr ""

#: models.py:52
msgid "Operating system"
msgstr "操作系统"

#: models.py:54 models.py:61
msgid "LSB OS"
msgstr "LSB 操作系统"

#: models.py:55
msgid "Distributor ID"
msgstr "经销商 ID"

#: models.py:56
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: models.py:57
msgid "Release"
msgstr "发行"

#: models.py:58
msgid "Codename"
msgstr "编码"

#: models.py:59
msgid "System info"
msgstr "系统信息"

#: models.py:63
msgid "OS architecture"
msgstr "OS体系结构"

#: models.py:64
msgid "Python version"
msgstr "Python版本"

#: models.py:65
msgid "Hostname"
msgstr "主机名"

#: models.py:66
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: models.py:67
msgid "Machine"
msgstr "主机"

#: models.py:68
msgid "Processor"
msgstr "处理器"

#: models.py:69
msgid "Number of CPUs"
msgstr "CPU数量"

#: models.py:70
msgid "Total physical memory"
msgstr "总物理内存"

#: models.py:71
msgid "Disk partitions"
msgstr "磁盘分区"

#: models.py:74
msgid "Binary dependencies"
msgstr "二进制依赖"

#: models.py:79 models.py:81 models.py:83
msgid "tesseract version"
msgstr "tesseract版本"

#: models.py:79 models.py:88 models.py:97
msgid "not found"
msgstr "未发现"

#: models.py:81 models.py:90 models.py:99
msgid "error getting version"
msgstr "获取版本出错"

#: models.py:88 models.py:90 models.py:92
msgid "unpaper version"
msgstr "unpaper版本"

#: models.py:97 models.py:99 models.py:101
msgid "pdftotext version"
msgstr "pdftotext版本"

#: models.py:104
msgid "Mayan EDMS"
msgstr "Mayan电子文档管理系统"

#: models.py:106
msgid "UUID"
msgstr "UUID"

#: models.py:107
msgid "Mayan EDMS version"
msgstr "Mayan EDMS 版本"

#: models.py:110
msgid "Git repository"
msgstr "Git存储库"

#: models.py:115 models.py:120
msgid "Running from a Git repository"
msgstr "从Git存储库运行"

#: models.py:121
msgid "Repository remotes"
msgstr "远程存储库"

#: models.py:122
msgid "Repository remotes URLs"
msgstr "远程存储库的URLs"

#: models.py:123
msgid "Branch"
msgstr "分支"

#: models.py:124
msgid "HEAD commit hex SHA"
msgstr "HEAD16进制提交版本的SHA"

#: models.py:125
msgid "HEAD commit author"
msgstr "HEAD提交的作者"

#: models.py:126
msgid "HEAD commit authored date"
msgstr "HEAD提交作者的日期"

#: models.py:127
msgid "HEAD commit committer"
msgstr "HEAD提交的提交者"

#: models.py:128
msgid "HEAD commit committed date"
msgstr "HEAD提交的日期"

#: models.py:129
msgid "HEAD commit message"
msgstr "HEAD提交信息"

#: models.py:135
msgid "VirtualEnv"
msgstr "VirtualEnv"

#: models.py:139
msgid "pip not found."
msgstr "pip未发现"

#: permissions.py:7
msgid "Installation"
msgstr "安装"

#: permissions.py:8
msgid "View installation environment details"
msgstr "查看安装环境的详细信息"

#: views.py:33
#, python-format
msgid "Installation namespace details for: %s"
msgstr ""

#~ msgid "Installed via fabfile"
#~ msgstr "Installed via fabfile"

#~ msgid "Installation environment details"
#~ msgstr "Installation environment details"
